建議quote d軍師kol上連登高登唔撚好再show埋個名出黎

你自己都清楚show埋個名出黎d人就會唔理內文有理冇理都屌左先
咁你做咩仲show個名出黎比全世界知？
你一係就係個軍師kol既打手,專貼d分析中左既post上黎吹捧佢，等全世界當佢神咁拜
一係就係個軍師kol既hater，專貼d燈撚中左既post上黎，等全世界集火圍屌佢
唔理係前者定係後者，心術都不正，不如收撚皮啦好ma?